阿記近年世界級球員真係得雲佩斯

山狗奧斯爾都唔係

法比？

cech

How about me

o shit 上到神枱多得牙朗

奧燒山齊士有價好賣了

法比

C治 法比？

絕對aggre